有個痴線佬撞你女朋友 應該點做好

我女朋友死都唔肯開po，佢問應該點做好，成日撞到痴線佬

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

撞我女朋友

有你呢種男朋友好慘 仲開po？ 開佢波啦on9,

用念力屌死條痴線佬

鍵盤戰士開咗po就已經當嬴咗

番緊工收到佢wtapp講

我打算整番個風水陣

撞鳩佢啦，唔服就開佢波

放條友張相上689個網